點解啲男人要擘大對腳黎坐

冬天搭車已經特別迫 隔離個男人都擘開對腳黎坐 係咪以為成排位佢坐哂...

因為中間太大抽野囉

你可以諗下男女有咩分別先

鳩大

係囉
我想睇女人擘多啲

中間要散熱，保持生殖能力

仲以為有圖

入中路踢一腳就會夾返埋

春袋太大

你都係想講父權姐

逼走你lor

下面要梳氣

因為果D人自撚私唔理人感受

你坐佢大髀咪唔迫

中間有jerjer呀

夾住中間好辛苦架

自卑

唔係擘大 係夾唔埋

仲未有圖

認真 就算男人對男人都覺得好撚煩
擘到掂到人=低等民族

d零仔真係好煩

呢個就係我地feminist所講既man spread
D垃圾男人好撚鍾意係公眾場合果到擘大對腳來坐，頂住哂D位既同時展現自己作為男性可以主宰社會既形象，同時亦都係男性無意中從潛意識打壓女性既一種象徵來
永遠當D男人咁坐果陣，而女人就只能夠縮埋隻腳坐，令到女人非常唔舒服，完完全全係體現出男女不公既可悲

其實條J夾住都無咩影響
但春袋夾住真係唔舒服

勁撚憎